# ProjetTpMethodologie

## Pour
    Les vidéos club
    
## Qui souhaitent :
    gérer leurs stock de films(DVD)
    
## Notre produit est :
    un application web
    
## Qui :
    simplifie la gestion des stocks DVD (loué, vendu, date de remise ...)
    
## À la différence de :
    Vidéo Vision Ultra qui doit être téléchargé et installé, avec un design un peu vieillatre

## Permet de:
    y avoir accès sur le web sans avoir besoin de télécharger ou d'installer quoi que ce soit

## Branche à tester :
    Ilan